請大家三思，不要阻升旗禮！

我希望各位明白到今時今日的立場, 係反對警方暴力, 同希望中央取消現今普選的制度,

而加呢個運動, 學運不似學運, 佔領不如佔領, 但共識大家應該一致, 如果我地還想像在「一國」下的訴求, 我地就不應該阻升旗禮,

我見有D巴打仲話唔好俾佢升到旗, 阻國家旗, 同反國, 反共一樣性質, 會被人地誤會為想搞港獨, 雖然大家心中都想咁做, 但唔係今次的目的, 唔好將今次的訴求, 變成無限大, 大到一發不可收拾, 當被人認為港獨時, 大家最期待的畫面, 解放軍入城, 就會真的出現, 但流血沖突就會少不了,

平心而論, 而加好多學生都係為左湊熱鬧, 好似去園遊會咁, 去到影下相, UP下片, 係度燒烤, 踢球, 求究佢地明唔明佢地想要點的香港, 我地如果不負責任的把這班學生推向左港獨的思想, 我們這班成年人就係不負責任,

而加我地佔領左旺角, 銅羅灣, 癱瘓左交通, 經濟, 己經好大的能力, 等待政府發聲, 不要再節外生枝.

今日高登突然叫人佔領金紫荊
好明顯就係有組織既陰謀

明明金鐘中環銅鑼灣旺角都未爆人
點解要開多幾條戰線

各位 金紫荊係97後共狗入侵既權力象徵
如果扯唔到旗 就正如男人比人搞條向左走向右走
佢一定同你死過

再者 我地係支持學生運動 爭取真普選
我地目標係689 (雖然背後係共狗)
要落689面 依家三四個地方已經好足夠

但係如果搞到金紫荊
就等於搞到中共既國家主權
落埋共狗面 咁就等於唔洗傾
當你學生運動變左做分裂國家既恐怖事件
建制派就有藉口入你地學生罪
寫臭你地班學生
最後只會令到中共有藉口將你地打成革命派

情況就有如六四時李鵬誤報比鄧小平聽
最後將六四判定成反革命運動
到時就得救 學生既努力亦都要白廢

如果你地有落共狗既心態
你地令到成件事變左質

清楚下喇高登仔

睇字都毛管戙

條屍鞭到變粉未

專業小小好唔好

都無所謂了吧

基本上都搞唔出啲咩

10幾個團隊

都完全無一個清晰目標

你個action 想要一個點既respon 先

答左呢個問題大家再講

只需四佰米範圍之內，大大

Bin

沉浸係一時嘅成功感
埋下失敗嘅種子

只準自己阻
不凖他人阻
正常既，唔係又點拎光環呢
尋晚阻一阻，幾多人幫佢地洗白

訓醒未
佢地邊有阻到升旗禮
計好晒數啦
尋晚搞唔會影響到升旗禮